Identifique qual o tipo de dado utilizado para representar números inteiros em JavaScript.
A. string
B. float
C. int
D. bool
ANSWER: C

Aplique o operador correto para realizar a divisão inteira em JavaScript ao calcular o número de semanas completas a partir dos dias trabalhados.
A. /
B. //
C. %
D. **
ANSWER: C

Lembre qual a sintaxe correta para criar um comentário em uma linha de código JavaScript.
A. //
B. #
C. /* */
D. ' '
ANSWER: A

Analise qual a estrutura de controle utilizada para tomar decisões em JavaScript ao verificar se o saldo de um cliente é suficiente para completar uma transferência.
A. for
B. while
C. if
D. def
ANSWER: C

Aplique a estrutura de controle correta para repetir um bloco de código enquanto uma condição, como a verificação de senha, for verdadeira.
A. for
B. while
C. if
D. def
ANSWER: B

Compreenda qual a palavra-chave utilizada para definir uma função em JavaScript para automatizar cálculos de impostos.
A. function
B. def
C. procedure
D. create
ANSWER: A

Interprete o resultado da execução do seguinte código JavaScript: x = 5; y = 3; print(x + y);
A. 53
B. 8
C. 2
D. Erro
ANSWER: B


Aplique o operador correto utilizado para verificar a igualdade estrita (comparação de valor e tipo) em JavaScript.
A. ==
B. ===
C. =
D. !=
ANSWER: B

Calcule qual é o resultado da expressão 5 % 2 em JavaScript.
A. 1
B. 2
C. 0
D. 5
ANSWER: A

Determine qual método é utilizado para adicionar um elemento ao final de um array em JavaScript.
A. add()
B. push()
C. append()
D. insert()
ANSWER: B

